{"version":1,"Request":{"Prompt":"No Visual Studio, como fa\u00E7o para que haja quebra de linha no limite da largura?","Context":{"VisibleDocuments":[{"Content":"## Classes\r\nNa orienta\u00E7\u00E3o a objetos, uma classe \u00E9 uma abstra\u00E7\u00E3o que descreve um conjunto de objetos com caracter\u00EDsticas similares. Uma classe define o comportamento de seus objetos atrav\u00E9s de m\u00E9todos e os estados poss\u00EDveis destes objetos atrav\u00E9s de atributos.","Selections":[{"Caret":259,"Start":0,"End":259}],"FilePath":"C:\\Users\\Marco\\cursos-win\\C#\\02 - C# aplicando a Orienta\u00E7\u00E3o a Objetos\\notes.md","Language":"Markdown"}],"PreSelectedSkill":null,"CorrelationId":{"Guid":"ce43d33f-d1e4-442f-9013-f8f7575987d3"}}},"Response":{"Content":"Para realizar quebras de linha automaticamente ap\u00F3s atingir a largura m\u00E1xima no Visual Studio, voc\u00EA pode seguir os seguintes passos:\r\n\r\n1. Selecione o menu Ferramentas (Tools) no topo do IDE.\r\n\r\n2. Selecione as Op\u00E7\u00F5es (Options) no menu suspenso.\r\n\r\n3. Expandir Text Editor.\r\n\r\n4. Clique na sintaxe desejada.\r\n\r\n5. Selecione \u0022Word Wrap\u0022 na se\u00E7\u00E3o \u0022Exibi\u00E7\u00E3o\u0022. Isso far\u00E1 com que o c\u00F3digo seja automaticamente quebrado em uma nova linha, quando a largura m\u00E1xima da janela for atingida.\r\n\r\nSeguindo esses passos, o Visual Studio ir\u00E1 quebrar automaticamente as linhas de c\u00F3digo na largura m\u00E1xima da janela. Isso ajudar\u00E1 a tornar o c\u00F3digo mais leg\u00EDvel e facilitar\u00E1 a revis\u00E3o do mesmo. \r\n\r\nPara garantir que o c\u00F3digo seja leg\u00EDvel mesmo com esta op\u00E7\u00E3o de quebra de linha autom\u00E1tica. \u00C9 recomendado formatar e indentar o c\u00F3digo para torn\u00E1-lo mais leg\u00EDvel.","Type":0,"Status":1,"FollowUpPrompts":["Existe uma maneira de impor uma largura m\u00E1xima para evitar a quebra de linha excessiva?","Como posso personalizar o tamanho de largura da linha?"]},"SelectedFunctionName":"Explain","LoggedSkillInvocations":null}
